全港有159個黨鐵站同30000隻狗

全港18區91個黨鐵站68輕鐵站
如果每個站都有人出
當班狗30000隻全部出晒黎
30000/（91+68）=189隻
佢最多每個站得189隻
仲要唔計d冇黨鐵既地方
唔那係驚佢啊
唔好等啦依家 冷氣軍師差你一個咋
光復香港 時代革命

自推1

自推2

推

push

唔止三萬，混咗好多解放軍

推啊

早就混咗老解

加埋三萬注港部隊 都係一個站300隻

混晒都係一個站三四百隻咋

借個位 thanks

大家要記住星火 新 NUMBER旁身!!!!!!
6461 6642
6461 6642
6461 6642

香港人 反抗!!!!!!!!

最多動用到1萬隻狗
其他要留守狗屋
怕人突襲

姐係每個站得50隻咋

唔好驚佢啊

差你一個差好多

Are u sure?

香港人反抗

你覺得有幾多老解 卑個數我 我照同你計

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選